其實我淨係想搵一個不斷為我付出嘅㭍頭

照顧我 俾我依賴
你唔好以為對我好自己就好偉大

你錯就錯在睇唔中我最想要啲咩

加油

要人不斷付出之前諗下自己付出過啲乜

其實基本生活上既都可以比到

this is

錢？

睇中你係因為貪你夠蠢
如果唔係點會睇得上你